有警察冇戴委任證 , 喺示威群入邊帶上工具衝向警總

一人一個post , 做返主流

推下推下

push

p

狗